{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056031",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10043805",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 캠프애니말펜션(애견동반, 개별 바베큐)"
    },
    "text": "こんにちは。襄陽キャンプアニマルペンションです。 近くには襄陽国際空港がありアクセスが便利です。 ペンションへの遅い時間入室をご希望の場合は予めご連絡ください。 ペットと一緒にいらっしゃる場合、大型犬は1匹、小~中型犬は最大2匹まで同伴可能です。 基本4名基準で最大1名追加可能で、追加料金20,000ウォンが発生します。 注意:キャラバンがあるスペースにフェンスがありませんので、ご主人様のお世話になってください。 他の宿泊客のペットとの事故を防ぐために注意してください。 大型犬も出入りが可能ですが、他の宿泊客の安全のために気を配ってください。 また、キャラバン内にはペットのための別途の排便パッドが用意されていませんので、楽に運動できるように別に用意してください。 駐車できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの名前は何ですか？",
            "answer": "襄陽キャンプアニマルペンションです。"
        },
        {
            "question": "襄陽キャンプアニマルペンションの近くに何がありますか？",
            "answer": "襄陽国際空港が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションへの遅い時間入室は可能ですか？",
            "answer": "可能ですが、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "はい、大型犬は1匹、小〜中型犬は最大2匹まで同伴可能です。"
        },
        {
            "question": "最大何名まで宿泊できますか？",
            "answer": "基本4名までですが、最大1名追加できます。ただし、追加料金20,000ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "キャラバンにフェンスはありますか？",
            "answer": "キャラバンにはフェンスがありませんので、ご主人様のお世話になってください。"
        },
        {
            "question": "他の宿泊客のペットとの事故を防ぐために何をすればいいですか？",
            "answer": "他の宿泊客のペットとの事故を防ぐためには注意してください。"
        },
        {
            "question": "大型犬も宿泊できますか？",
            "answer": "はい、大型犬も宿泊可能ですが、他の宿泊客の安全のために気を配ってください。"
        },
        {
            "question": "キャラバン内にペットの排便パッドはありますか？",
            "answer": "キャラバン内にはペットのための別途の排便パッドが用意されていませんので、別途用意してください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 251,
        "QA": 343
    }
}